\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Komm lauf mit uns hinaus}
\index[in]{Komm lauf mit uns hinaus}
\index[vw]{Wölflinge!Komm lauf mit uns hinaus}

\begin{tabbing}
1. Komm \=lauf mit uns hinaus, wir \=bleiben nicht zu Haus,\kill
\>\bf G\>\bf C\\
1. Komm lauf mit uns hinaus, wir bleiben nicht zu Haus,\\

wir \=W"olflinge gehen auf \=Jagd!\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
wir W"olflinge gehen auf Jagd!\\

Im \=Walde kennen wir jede \=Pflanze,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
Im Walde kennen wir jede Pflanze,\\

jedes Tier, h"oren den leisesten \=Tritt.\kill
\>\bf D$^7$\\
jedes Tier, h"oren den leisesten Tritt.\\

Ob \=trocken oder nass, es \=macht uns gro"sen Spa"s,\kill
\>\bf G\>\bf C\\
Ob trocken oder nass, es macht uns gro"sen Spa"s,\\

komm \=mit, kleiner Wolf, komm \=mit!\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
komm mit, kleiner Wolf, komm mit!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Und \=sind wir dann im Heim, wir \=k"onn' nicht ruhig sein,\kill
\>\bf G\>\bf C\\
2. Und sind wir dann im Heim, wir k"onn' nicht ruhig sein,\\

das \=ist nicht uns're \=Art.\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
das ist nicht uns're Art.\\

Wir \=singen froh ein Lied und einen \=jeden\kill
\>\bf C\>\bf G\\
Wir singen froh ein Lied und einen jeden\\

rei"st es mit, machen den gr"o"sten \=Krach.\kill
\>\bf D$^7$\\
rei"st es mit, machen den gr"o"sten Krach.\\

Und \=ist die Runde aus, wir \=ziehen froh nach Haus,\kill
\>\bf G\>\bf C\\
Und ist die Runde aus, wir ziehen froh nach Haus,\\

mach \=mit, kleiner Wolf, mach \=mit!\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
mach mit, kleiner Wolf, mach mit!\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Aus dem BdP - Weise: ''Sweet Ellie Rhee'' (Septimus Winner)\\
GB: 158
\end{angaben}
